［萬聖節活動］諾士佛臺見

本身約左朋友一齊去 LKF
我咁奉公守法
唯有唔去
拉大隊去諾士佛臺啦
我同我 d friends ready 去緊喇
有冇人一齊？

萬聖節唔係唔玩面具遊行嘛

好似開錯台

拉 渣緊春袋 去tst 做乜鳩

推

不了

扮乜撚嘢啫

No
咬緊lkf

我去玩姐
係現場既人點會上連登